一人一個跨境學生帶俾香港教育界的麻煩

一個疫症令到香港人方寸大亂
本地學生可以在家上堂、復課考試勉強地完成一個學期

小學母校有跨境學生、中港兩地連線同步考小五呈分試
由於母校同支那有點關係所以協調下做到
但不是每間學校都做到、可能有d學校九月先考呈分試、但九月未必如期復課、而最先復課是中三至中六學生。可能有批跨境學生考唔到試。

講真佢地唔考試關我地撚事？反正好多都讀band3...

某d地區除左有蝗子小學更有蝗語中學、覺得香港的學校為左避過殺校而要收支那人好可悲。

有跨境生亦衍生左其他問題、例如老師的電話無長途電話打唔到俾佢地的家長、學校唔會claim長途電話費。

有無教育界人士分享下跨境學生帶黎的蘇州屎

霸住晒啲學位

奈何有d學校無支那人就執笠

執笠就執笠
多出黎唔執笠可以點?
唔通養埋班冗員?

一係你叫正苦再拆多啲班出黎

生育率低、而家中學已經無40人一班
都係30左右一班

外國一般幾個人一班?
30人一班會唔會只係香港教育政策失當嘅常態?

講小班教學講咗咁多年都冇做過

煩撚死d老師都似

而家小學一班得廿幾個
已經好少人